5日後甩P，但今朝中快相

好灰呀！
係咪一定會釘牌呀？明明仲有五日就甩P

抵撚死

超p牌速+公路限速
即釘

你諗真d有無借俾朋友渣

報驚 唆使他人

你諗真d

full liscense都可以掛P行80

白鴿籠定係玩具槍呀

抵撚鳩死

快撚d報，唔報死全家

我發夢個時 行3號 12x-13x km/h 俾差佬擺檔影左

利申 成星期都唔寄信黎

P都未甩學人行一百

抵撚死 入機舖玩灣岸啦 準備重考啦

啱啱醒起原來借咗俾朋友揸

白鴿籠

咁抵你啦，百五米前有哂牌都唔收

我都覺得自己抵死，明明見到有白鴿籠但都唔識收

抵撚鳩柒死

On9 咁罰咩呀？
將我個正牌變返P半年呀

早5日甩P

人地甩p拎正牌
佢甩p冇牌

你可以試下搏既

返香土U汪啦

乖乖地比錢, 再報過考試啦

抵你死啦P仔都未甩就扮車手，柒頭皮，坐巴士啦

唔使check ip
康樂園上橋？

唔報 死全家 一世溝唔到女

希望你唔會做搵朋友頂呢d 犯法野

其實超P限速同超路面限速係同一樣野
加監半年

但係超速加無掛P牌就真係衰兩樣野直接釘

邊有咁易釘

如果超30公里都係加監半年同罰錢？

原來無掛p，當我無講過

希望唔洗重考啦，正常幾耐會收到信？

P 仔無掛P

淨係超30公里 加半年P 之後生生性性

冇掛P就真係要重考

衰兩樣
重考

你P牌就正正經經掛返個P咪好囉

比你d種人考到咪多車禍囉 p都未甩又超速又唔掛p 就算唔洗你重考or 加長個p牌期 都好易會出事啦 自己反省吓學吓點做個負責任嘅駕駛者先啦 遲早害己害人

大聲笑出來
少個公路炸彈

我發夢P行140

唔好認住，拖到甩左p 先

佢有唆使咩

諗清楚

其實而家D快相，有D已經好似大陸咁裝左高清攝影機，頂包就……
利申：9up

其實佢寄得信嚟我都應該甩咗p，咁到時先認會唔會照罰我無掛p呀

用唔會係uncke揸

你上得來開po 都見得你智商

咁仲問乜撚?
等收信囉

白鴿籠影車尾

試過p牌超速，最後齋罰錢，分又無扣又唔駛加監，不過無你超咁多
不過，係咪p牌都唔好超速啦，其實超速有意外真係可以好大鑊，我果時超因為前面同左右無車咁濟，無得俾我跟，唔知唔知踩過左

活該

P牌過左成年都未續，上次好有決心去，點知佢話我無住址證明，番左屋企

提提樓主，我發夢果陣，唔交名，話借左唔知比邊個揸，最後都係罰左車主錢

P就咪超速啦

5日後應該未寄到信叫你交名上去
一夠期即轉正式牌會唔會吹你唔脹

未攞過牌咩？ 上次去拎牌見最少2個冇帶住址證明 一個拎個信封
低能到極

抵啦

P你唔超基本上個相機又唔著，佢限70你跟番佢踩80都唔會有事

不過超速唔掛p

我都想知呀

限80揸100會俾人影咩
利申：發夢試過係觀塘繞道揸100都俾人超

樓主俾白鴿籠影喎，觀塘繞道有撚呀
發夢個陣觀塘繞道140都俾人超
你100咁慢應該行番中慢線啦
成日發夢都見到d車開得慢
又死霸住條快線同中慢線平排行

成班戇鳩仔 報唔報關你地撚事

樓豬好心你差嗰幾日就忍下腳啦
即使要踩都踩得醒水啲呀嘛

邊個借你部車玩

爽！

明知就甩P就咪撚揸啦

渣咗13 年車都冇被影過半次快相
好難想像被影快相既P仔會有幾小心僅慎

粗粗地認咗佢重考啦

有冇試過唔小心衝燈？

佢應該係話, 未試過比人周到

唔好發夢啦咩年代?
有超速即上電腦,你收唔收到信認唔認都好,你都唔會續到牌.
因為我都試過

咩位

轉左牌先， 扣分罰錢搞掂

白鴿籠都中真係有啲失敗

但正牌衰左唔洗驚俾人釘

重考好似會難d合格

一年真係咁難忍咩
最多都係試過超20

果個位成日開記招
特別係好少入粉嶺上水人士

咪傻啦計事發日期果陣你係拎咩牌㗎，俾你拎左牌都係要收番重考，運豬署有寫明

一陣900蚊都比人沒收埋
問下屋企人有冇趁你唔知出左街好過啦

你都算係咁 P牌渣到頭D咁

平時發夢超速都搵人頂
利申仲有半年P

屌QUOTE錯

長青隧道口出九龍係咪假狗黎？
果次過百閃左燈，隔離線個司機仲笑鳩我
最後無信

重考

利申：甩左P收返，排緊期